### Cómo construir el proyecto

Desde la raíz del proyecto lanzar:

`npm install`

`npm run build`

`npm run start`

Se habrá levantado para entonces una instancia de express en nodeJs y podremos acceder desde un navegador a través de http://localhost:3002/
